謹代表前線手足向now記者致歉

謹代表前線手足向now記者致歉：

事發於10月6日，下午近6時，Now新聞台記者及攝影師於灣仔被燃燒彈誤中。

對於前線手足所為，我們在此誠懇道歉！我們不會逃避責任，貫徹不割蓆不分化不篤灰的原則，所有示威者均願為受傷記者及攝影師提供協助。

我們衷心感謝各前線記者冒著生命危險，堅守崗位，報導真相。發生此等事故絕非我願。我們再次向該名記者及攝影師道歉，並盼兩位早日康復。

香港人 上
2019月10月6日

代咩表啊
都唔係手足做😡

對唔住

盼兩位早日康復

對唔住 希望你地快啲好返

冇實質證據唔好推落人地到，做錯就要認，人地仲要係前線記者黎，乖乖地道歉好過啦。

對唔住中招既記者朋友
如果醫療保claim唔到記得出聲

記者有無受傷

To NOW journalist, We feel very sorry for what happened and we would like to apologise for it.

加句 ......無論係唔係一d立心不良既人扮示威者以圖分化都好.....

咁講會好d

sorry

咁依家都冇實質證據 證明係手足做?

如果真係黑警臥底做，你道歉對唔對得住前線手足?
你都知道黑警著制服都可以專登射記者

對唔住啊記者

拉, 被代表
唔好見到上海商業銀行篇道歉文就跟住做, 有d野唔洗亦都唔應該認

Sorry

做錯左就要道歉 我地唔係好似班狗咁做錯又唔肯認嘅人
你咁樣推俾班狗 搞到人地以為你地同佢割蓆 內疚嘅係前線手足咋

仲有港台記者呀

多謝記者冒着咁大風險記錄事實

我見住係臥底做嘅
掟完上左警車

推

屌你老母依家得香港人會掟火?
8月9月已經有畫面係黑狗扮人放火啦

衷心致歉 下次會小心啲

對唔住呀記者唔係有心架

咁撚多人唔用腦, 未清楚就係到認屎認屁, 屌撚曬你地老母

exactly 佢咁講何嘗唔係老屈示威者

十成十鬼

RTHK 講係佢地記者

港台都有記者被掟中，對唔住

對不起 希望早日康復

知唔知個記者傷勢點

唔好亂出呢d野啦屌你,你又fc左未阿
定你係阿sir要加快件事既真確性

祝記者早日康復

眾籌醫藥費用出哂okay?

Sorry ah

咁你係咪要等到記者數臭我地先肯道歉？你覺得聽到汽油彈呢三個字報導記者係會話「懷疑示威者」定「懷疑警察」所為？屌你老味諗都諗到啦 仲諗住推比黑警 而家我地做既野國際大把大佬睇撚住呀 咪撚諗住一野推哂責任呃到本土人就算撚數呀 唔道歉既話等睇外媒點撚樣寫臭我地啦 屌

大家回想吓臥底做嘅野

黑警做
道乜撚歉

屌你老味又話唔撚割 一出事就割得快過光速
含撚啦你班仆街

代你老母

RTHK證實: 本台記者著火, 黑衣示威者即時幫忙救人

你咁講但係你寫篇文又唔寫會唔會係黑狗臥底做大家都未知, 依家樓豬篇野同isis出聲明話係自己做有乜撚野分別

第1、3張圖炒車圖嚟，同第2張放埋一齊做咩？

Push

如果係餓底做-----黑警咩都唔會做唔拉人
前線誤傷---------黑警一定用晒所有手段高調做野拉人,因為單野揚開對佢地有利

對唔住
唔該以後前線睇撚清楚d 先用火啦

錯就要認，打就企定。無論係手足所為定係狗做嘅，錯咗就係錯咗，記者真係受傷，我地點都要道歉。退一萬步嚟講，真係手足做嘅你咁樣同佢哋割蓆、抹殺佢地嘅努力有咩分別？我地又唔係班狗，錯咪大大方方認咗佢囉，有咩問題？

掟啱就手足，掟錯就鬼，龍門任你搬啦。

專登搵炒車圖出黎你明佢想點啦

道歉完有光環啊

對唔住記者朋友

咁叫割?
做錯傷及無辜道歉有乜問題
你先係分化果個呀

麻煩手足們幫推

［緊急幫推］可唔可以搵文宣組即時整18區開花poster

我講緊
唔撚肯道歉個班呀

屌你睇清楚樓豬個篇野係講緊乜先啦, 認曬全部責任呀

點解唔係臥底狗道歉？

個ac鬼撚到

沖出黎柒既樓豬？ on撚9?

誤中副車對唔住記者哥哥

咁識唔識得寫好d篇野先出呀?

邊忽割？閱讀U？
放大字體代表有道理？

2年前開post之後無開過 仲要Yang 露晒底啦

祝二位早日康復

咁咪on9囉 一定係我地做咩

屌 我道歉派架 咪撚又tk得唔得呀

對唔任

條友好撚鬼
第一頁已經帶風向

其實唔使睇連登 依個時間全部都係三毛 鬼 狗上黎帶風向 拉晒啲垃圾post落去就得

對唔住啊

貫徹不割蓆不分化不篤灰的原則
專登quote呢句野係班臥底狗最鐘意講既野, 機場付國豪個日, 有幾多個黑衫臥底狗係機場入面大大聲用呢句野黎煽動人呀
連登仔諗清楚樓主篇文有乜問題先啦屌你老母

捐款
捐醫療費用

岩 可能係我地都可能唔係

Block 7 樓主 扮哂野代表手足

唔理係手足做
定係25做

都應該要夾錢幫佢醫

屌你將手足類比為isis?你個腦餵咗豬乸？

扮哂野代表手足
屈手足做

歡迎google睇下我係咪長期唔撚用ac

錯係錯係dum 中 但戰爭就係會有誤傷 亦不排除卧底做 完

屌你老味 扔果個都未出黎道歉
你道乜撚野 而家有人話係自己人做咩
而家乜證據都冇喎 on撚9

露撚晒底

Sorry NOW.

我講緊樓豬文筆呀 同機場臥底狗一樣, 用貫徹不割蓆不分化不篤灰的原則 黎想搞我地自己人, 一字不提黑狗掟既可能性

收皮啦五毛 block過你

tui

On撚9
一定係自己人掟咩？
黑警卧底掉唔得㗎咩？

你個腦係咪留左係老母個閪到呀, 我話寫好d篇野, 剩係用貫徹不割蓆不分化不篤灰的原則 黎留住自己人同承認責任? 同認曬係自己做有咩分別? 黑狗冇臥底? 黑狗冇責任?

祝早日康復

冇任何證明唔係卧底做，不嬲都知示威者會避搞記者，有待fc

但救記者就肯定係我地嘅人，應該大量文宣呢點

你實比人屌大台

謹代表你個人，人人都是示威者

香港電台？
source:

港台記者喎，sir

關心可以，但唔可以道歉，9成係臥底做

致咩歉
搞清楚咩人做先

都唔知你有冇睇過樓豬篇文, 拒絕做標題黨

push

Rthk呀

痴咩線，係咪卧底做?

送果籃上now

對唔住 祝你早日康復

樓主係港台 你做咩呢
同埋你做咩屈手足做

似係鬼dom
Anyway道歉冇壞

推

對唔住

唔割

無論係咪手足做都好 都多謝各位記者冒險採訪真相
依一刻敵我難分 亦難以推測係咪手足做
只要有一絲可能係手足失誤都講句對唔住

1,3 幾時有炒過車
有曬槍，新法社相

鬼做的

第二幅好似係改圖嚟

鬼先會對住記者放，所以咪戇鳩鳩做代表

fc係手足做先道歉啦，拉

屌你咩邊個話一定係前線做啊

Sorry now 記者手足

唔理係唔係真手足 道左歉先 有證據係鬼先再屌

條友5毛嚟，之前已經bl咗

應該冇大礙, 有件雨披擋左, 跌左部 cam 傷D

鬼做定手足做都好講句早日康復唔得嘅？
樓主寫篇嘢用字唔準確咪講出來改到佢準囉囉
使唔使話手足isis啊

但可唔可以等今晚先再講，好多前線仲未返嚟

最弊係好多人幫佢講野呢

道咩歉，一日未查清係咪黑警做都唔應該自己攬上身

we are so sorry

以後會dup準d

拉

Rthk.....

明顯瞄住記者掉
咁都唔係臥底做?
你而家道歉啫係認咗係手足做
咁撚死蠢都做得出
得你地班自以為真係可以指點江山嘅軍師

之後好似證實咗係氣槍黎

唔理邊個做
中記者一定要譴責同割
唔係割你出魔法
係割你on9掟錯人

唔係Now

抱歉

講左好多次口罩遮唔到幾多
要做事的話 最低消費帽+面巾

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

[重開][全民上鎖]立即將你嘅SIM card上鎖！

屌你老母人地特登強調埋示威者幫手撲火比機會你攞翻道德高地，居然仲有人話無證據證明唔係鬼做所以唔駛道歉，係真係咁多五毛定係咁多低b

記者話，無大礙，我地人工包咗，仲有保險

錯要認 對唔住now!

My apologize

SORRY 辛苦記者

好難令人說服
一個女示威者
居然自己離開大隊走上滿佈記者嘅橋上
之後擲汽油彈，仲要腰間有氣槍
你信唔信係女示威者？

不如寫話未清楚係咪自己友做，但如果真係唔小心係自己友做，我地喺度先先向記者道歉，咁樣會否好d，又唔會話up錯

致嘜撚野呀
最多咪深切慰問
你咁樣同割庶有咩分別呀

卧底做嘅

五毛收皮

獨立思考

篇野係比記者睇 唔係比我地睇 唔講誠懇啲叫咩道歉？

連邊間報館記者都未搞清楚就衝出嚟
受害者你都未搞清楚
就咁肯定係示威者掟中？
我就話係臥底掟既

善用不推文回覆

阿sir

唔阻住晒咪唔會中囉

錯就要認，承認責任先係正確態度

對唔住
Now記者

無論係唔係一d立心不良既人扮示威者
定係手足唔小心

多謝樓主，祝記者平安無事！！

有卧底出現時，火攻及裝修特別多⋯⋯

ON99到依家仲未識冷處理
以為認錯人地就唔會用黎做彈藥?

絕不排除係鬼做，但一口咬定係鬼聲稱無需道歉，同藍絲話打盲眼少女係示威者做有乜分別

歉要道，頭盔要戴

代警方致歉

眾籌比醫藥費

樓主唔係懵鳩就係三毛

林奠叫和勇分割 -》卧底掉記者 -》三毛即刻上網扮野攬上身

下次卧底玩暗殺 -》三毛即刻上網扮野攬上身

睇穿你籠野啦

臥底做

收皮

你係咪覺得自己講得好撚有道理？嚟捉我蟲囉兒登仔

屌你啦

無啦啦代表香港人

係咪黑警做都未知

錯就認啦 做錯一次半次無人怪你架
做錯唔認同正苦有乜分別啊

對唔字

戇鳩 無證無據

仲有你憑咩代表前線手足認錯？

近日不時有警員貶稱記者為「黑記」，這次記者受傷事件懷疑為喬裝成示威者的警員為向記者報復。及後有身穿黑衫的示威者無懼警方推進，為記者撲熄火種。

作為一個過氣報紙佬
對於有行家於採訪期間不幸中招
當然感到有點點難過（好彩傷勢應該唔係太嚴重）
但各位抗爭者亦不必為此太過歉疚
你地講句「唔好意思，整親你」
我諗記者們都會明白同接受

講返轉頭，借個機會同而家响前線採訪嘅行家講兩句
做得記者，仲要喺「兵荒馬亂」嘅環境下採訪
一定係要做到一眼關七
遇到危險要識得閃避
如果睇返片
出事時有三個記者中招
最前面嘅攝影師可能掛住睇住mon
無留意前面有火球迎面而來（應該火球中正部攝影機）
但佢後面嘅記者/助手唔知做緊乜
又係無留意現場情況？點解唔第一時間拉攝影師走開
第三個記者（即係燒著膠雨褸燒親耳仔果位）
中招前根本係側身望緊第二邊⋯
如果喺果個咁嘅環境都仲唔打醒精神
話唔定遲早都係會再中招
唔係鬧行家唔夠醒
只係呢場仗仲有排打
行家們要更加小心
你地唔小心受咗傷
我地呢啲死廢老
就少咗個新聞來源⋯
（希望rthk同now 唔好因為今次「意外」，又下令撤走記者⋯）

請now同記者接受道歉

對唔住！！

樓主咩事
拉

SORRY

好似話係rthk?

你覺得外媒報導係講示威者定係狗狗掟汽油彈啊哈？？？？你逐個同人地解釋囉，我地依家係滅火唔撚係分化射波啊。

認你老母呀
邊撚度有證據話係手足
成班五毛正皮
我屌曬你地老母

唔係掉中記者

係個支野飛越過程中 有油漏左出黎 彈到記者個頭罩

P牌推唔到

篇文講到一定係手足掟咁
應該要話雖然唔知係邊個掟，但呢件事係示威場地發生，所以示威者向受傷記者致深切慰問

早日康復

未fc, 咪衝出黎認

最後一句,唔會再覆你, 你睇清楚佢篇文係寫緊d乜野先

唔好意思下次會掟準啲

唔好諗下下都將個波射比黑警得唔得
如果前提真係我地手足誤傷記者
就要道歉認錯

點證明個位係手足定係鬼？

sorry 記者朋友，需要湯藥費嘅隨便出聲

香港人可以做得更好！

謹代表前線手足向now記者致最真誠慰問：

事發於10月6日，下午近6時，Now新聞台記者及攝影師於灣仔被燃燒彈誤中。

對於疑似前線示勢者所為，我們在此極度關注以及致以最誠懇慰問！鑑於示勢者一直對前線記者以友善態度對待及不傷記者醫護人員等宗旨，示勢者不排除有他人抱有惡意襲擊記者。在亂世中，要記者與我們同行紀錄示是次民主運動每件事，示威者責無旁貸，貫徹不割蓆不分化不篤灰的原則，所有示威者均願為受傷記者及攝影師提供協助。

我們衷心感謝各前線記者冒著生命危險，堅守崗位，報導真相。發生此等事故絕非我願。我們再次向該名記者及攝影師再次致以慰問，並盼兩位早日康復。

香港人 上
2019月10月6日

對不起

仲有港台記者啊

RTHK證實: 本台記者著火, 黑衣示威者即時幫忙救人

自己睇喇 on99

好心成50米距離就唔好掉啦

黑警做架，道都係佢地道！

道歉帶咗頭盔先 但都應該喺聲明提出黑警臥底做嘅可能性

冇證據就唔好咁快屈人啦
衰咗咪道歉囉

仲有道歉都係帶定頭盔先姐

有片

上下facebook 睇下公眾係點睇依件事 根本大多數都傾向道左歉先
道歉唔係割 亦唔係唔信手足 而係要拎光環贏公關呀
連登頭幾頁永遠都係「係狗做」「道你老母歉」「分化撚block」
到底對件事有咩幫助

道你老母
戰地記者同流彈唔通會怪雙方士兵?
on撚鳩

做人係要有關公架

點都好
對唔住記者
辛苦曬

對唔住rthk同now記者bb
原諒我地 下次會改進

醫藥費記者請出聲
無論係黑警卧底定我哋丢中都好，一定會籌旗俾你

好多p牌沖入嚟 爭住代表手足道歉
露晒底啦 唔好沖出嚟柒啦
又block 一班

Sorry希望你哋無事

港台記者黎..

請民記代警方卧底向記者道歉

火魔法中記者好大機會係狗做既
就算唔係都好而家情況混亂令狗更易假扮人做野
我地可利用呢個機會道歉
同時宣傳同強調我方既底線
搶佔話語權

對唔住記者

捐錢比now?

冇事就好
加油啊記者
香港需要你

良心電台記者係我地嘅朋友, 本人對汽油彈誤中事件深表歉意

手足所為定係狗所為 我地都要道歉？咩邏輯？乜撚野抹殺手足努力？今次呢件事有咩手足既努力比我地抹殺左？你其實知唔知自己講緊咩？

唔撚明點解要咁快衝出黎認
如果之前有片影到係狗做點算
係咪真係咁撚ON9阿
道歉真唔洗咁急阿

呢個五毛黎，手足們block得

辛苦記者了

對唔住呀

錯就要認

對唔住望盡快康復

，

態度正確，一味賴落係黑警做係冇用，逃避責任，有黑警混入到示威者之中掉汽油彈，示威者都有責任

推 so sorry

第一同第三張自己友嚟架傻閪

冷氣夠唔夠涼呀

有承擔

弱智捐返你老母個閪度啦

Sorry 😐

冇證據就拿落自己度就好公道
你個人真係好公私分明

反緊急法！反獨裁特首
Signature簽名檔：保衛家園，反抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

9月9重陽節活動：請求先人保佑我們！

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.06

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

你代表臥底道歉？！

呢句好 咁樣好似好啲 因為根本唔知係邊個做
如果真係手足做 道歉就理所當然
如果係popo做 我地代佢地道歉好似對我地呢邊有利啲 又贏

黎緊一星期見到NOW同港台記者同佢地講SORRY

早日康復 香港人加油

對唔住呀記者

sorry!

唔係RTHK咩

屌你做咩認？黑警做唔得既？有咩証據？

同意，根本FC唔到，一定要加呢句

錯就認啦

衰咗就認啦

示威者會有GLOCK？
如果個個示威者都有槍革命成功左啦

仲有 示威者有GLOCK嘅話
咁做咩叫人攝衫？攝完都分唔到係黑警定自己友啦

都非fc係咪自己人做就衝出嚟柒 咪撚on9啦

仲有 RTHK

對吾住記者
就算有機會係卧底做都好
前線總有機會犯錯 而道歉係顯示我地願意面對失誤而吾係割蔗
吾好係又鬧吾係又鬧啦

食屎啦，屌你老母

狗做架

如果真係手足做
一定係誤傷
好對唔住

其實道個歉有咩問題？前線唔中記者都唔出奇
be humble呀
要突顯我地同班狗唔同就係我地肯去承擔

一個臥底擺把氣槍係個咁明顯嘅位，你都好難說服我，你估佢地真係唔驚有人去圍佢睇下係咩槍咩。

有咩要醫藥費出聲
連登幫到你

推到Now睇到

手足定狗做都好希望你快d好返

推推推 對唔住對唔住 前線無心 佢地想拯救呢個家咋 原諒佢地！

support

做錯就要認係我哋一直以嚟嘅宗旨
我哋唔可以好似黑警咁死口唔應
就算唔關手足事都好 道歉咗先會較好

推
Sorry 呀
希望早日康復

認乜春 無人知係真前線定臥底
下下走出黎搶道德高地
推黑衫救記者唔好？
做多d文宣雞尾酒用法 寫明要俾埋臥底前線睇 好過啦

收皮啦

無論如何，抱歉，希望記者朋友無大礙！

可以講話有機會係狗做，因為最近經常扮手足，但唔排除失手，如果係失手就道謙， 咁就好d

對唔住 祝早日康復

你係個位手足？定識個位手足？

代你老母咩，邊個話一定係手足掉架！？全世界都知黑警憎記者，如果係黑警想入示威者數，你條仆街係到助攻？

問題係，真係手足？

唔好咁on9 啦 係咪人地做都未知你就代人道歉？
你肯定係前線？你可以話唔肯定係警方卧底定前線..........你咁講做乜

唔駛理佢地，直接Send比記者，成班五毛黎

考證唔到事實既， 就由致歉既後果諗。
轉認為道歉係好事， 始終有機會係唔小心誤傷。推卸責任比到人既感覺好差。
加上就算係黑警做既， 佢地真係可以做好多野，如果乜都唔認， 推走曬，其實效果我覺得同分化割蓆差唔多。

不割，認錯。一家之言， 大家討論

氣槍呀on9仔

係，一定係女示威者
個女仔一定玩開 war game
又帶同黑警同款頭盔
又有同一款護肘
之後又帶氣槍同槍套

比撚埋source你呀弱智仔

不過你呢啲傻閪冷氣軍師又會搵到其他藉口架喇 廢柴

繼續上連登查案啦廢柴

有人做你唔敢做既嘢就係鬼

無所謂，道歉同文宣話鬼做可以一齊

道乜撚野歉
係你做你自己去自首
你又唔知係咩人但求其推撚左落前線到
攬上身做乜撚野
仲要咁撚多正皮
傻撚左

721 831 101

差佬係弱智

但唔會弱智到show支槍出嚟任影

反而果個連登偵探應該真係弱智

睇睇有冇野改

請封鎖P牌會員 徇眾要求 #271617，此人不斷老屈前線係鬼

下？道嘜撚野歉呀！
777都未道，我地道咩？
冷處理都唔撚識？

痴撚線
班狗道咗歉咩？
屌吖！
冷處理喇

係唔係我地做都好 今次唔完美
唔割
我地會幫手致歉

正傻西